有無人唔知自己其實係咪拍緊拖？

一直用情侶方式相處
有傾有講無鬧過交
但從來無確立過男女關係
平時唔會講掛住大家
無討論過將來
無紀念日

節目有冇一齊過

即係點相處法？

生日會食餐飯
但我地返工時間唔定
大時大節個啲未必放假 唔一定一齊過

咁樣邊叫拍拖 分分鐘佢有另一半

平時都係兩個人行街睇戲食飯
會去對方屋企同屋企人一齊食飯
一齊去旅行之類

呢個可能性好低
我地日日都見到面

問下佢囉 可能佢都諗緊

會唔會有人係覺得呢啲嘢唔需要講得咁明白
覺得呢個話題好尷尬唔敢問

持續咗幾耐

超過半年

點解呀 我覺得女仔點會都想有紀念日 自然一齊都要搵返日係紀念日架 唔尷尬囉 如果佢話唔係同緊你拍拖就尷 不過如果係 早d知佢玩緊你都好呀 早d抽身

下 做到咁都唔係拍緊拖

我都想有紀念日

扑左未

我自己好鍾意佢
佢都話自己係鍾意我
但從來無確立過關係
佢亦都無話過自己係我邊個

過左咁耐 扑左啦

佢係咪player

我自己覺得唔係

扑左野都唔問清楚？

可能都怕佢唔肯答

有時候有啲嘢唔洗講得咁清楚既。。。
大家都做齊哂男女朋友嘅嘢
你想確立咪借啲意搵一日
一年紀念日係個好機會
驚開口老尷可以寫下咭仔

你怕佢答唔係？

咁一開始係點樣一齊？

可能係我一廂情願想清楚啲
有個確實答案個心都安定啲

驚佢比啲模棱兩可既答案我 我仲忐忑

都係出下街先
搭車借啲以挨住訓
行路掂下大家隻手
後來錫左
一路發展

你對自己都幾冇信心

都係 本身係感情上都無咩自信

嗰啲叫兵喎巴打

一問對方就會走
唔係下下男女關係都一定有名份
你接受唔到咪消失
覺得仲可以玩下浪漫遊戲咪繼續

我就係怕講左出黎對方就會走

知唔知點解半年都無鬧過交？

各取所需
幾好呀，又冇名份，又可以keep住曖昧
你呢段時間去識第二條女都可以話自己係單身

你話啲好小既事都會有既
大既就真係唔覺

但係如果佢會走
姐係代表佢都唔係認真嫁啦
冇左有咩可惜

呢刻未抽到身
可能之後失望太多就會

講清楚好，係就係，吾係就吾係。扮係又吾係對大家都吾好，何不吾做鼓起勇氣果個搞清楚個關係呢？

佢又成日好強調唔係玩
但總係唔肯認真答我一句大家係大家既邊個

幾耐扑一次

其實就係因為未鼓得起勇氣先會容許自己拖左咁耐

問你又唔自己諗下
唔好下下要人比答案
你自己唔清楚自己同對方咩關係最後段感情有人受傷害你都有份

講到尾唔會鬧交姐係未重要到會鬧交
確立左關係就自然有責任
無責任自然無乜機會鬧交
又無野要同你交代
純粹就係咁
大家都係便利的人
各取所需
發展唔到去下一步當然係有死症
一問就完了

一星期一兩次左右

呢個年頭打友誼波有幾出奇
你唔確認關係嘅話
佢話同你玩下你都冇仇報

咁做咩唔move on
曖曖昧昧好玩啲咩
就算佢話鍾意你都唔洗恨
份人不負責任
之後條路都係分手

我都幾肯定佢無其他人
或者純粹係想有個人係身邊

仲以為你想講拍拖形式做哂
但心靈層面上同另一半match唔到

你係巴定絲

唔搞都仲可以話條女可能幻想結左婚先搞，如果摷都冇摷過就真係唔係拍拖

🚨🚨十萬火急 最後半個鐘🚨🚨

《香港獨立聯署》

仲差五萬個簽名
係五萬個
係五萬個
簽個聯署唔會晒好多時間嘅😔
幫幫手去Fb IG Youtube各大平台叫人簽

香港人晒你30秒㩒個制再確認返電郵

fromTG

唔肯答？
姐係你有問過？

佢好堅決話唔係玩
可能係唔想自己需要對一段關係負責任啦

見埋屋企人wo 咁佢點介紹你比屋企人識
朋友？？

如果心靈上match唔到
都係早日分手好

有時可能係驚問左之後既答案

救命 長大吧 變聰明一啲
你睇完第一反應就係去解釋對方另外有段情
證明你呢半年根本唔知做緊乜

根本有種關係既形態就係咁
唔係每對男女一定都有身份
你根本就無野可以做 同樣對方都係
只有一個結局係是旦一方覺得係時候完就會完
你地永遠都唔會一齊，除非有奇蹟的意外

無lu

多謝你

扑到咩花式都玩晒

直接問佢我地係咩關係啦

絲

簽左

無明確咁問

好同意樓上有位巴打講
會有人係好重視要確定關係
(不過唔重視要確定關係個d好可能都係玩下玩下)

與此同時你係前者 不如早d抽身 唔好俾自己再踩深

無特別介紹
次次直接圍埋一齊食飯

下點解可以咁撚痴線
兩條友都幾無責任感 同埋好隨便中學畢業未

攰到冇力拍拖

香港人番工咁攰
比啲包容啦

點會同你話係玩
佢話同你係玩玩下就代表佢玩厭咗你

唔洗打招呼嫁咩
咁佢屋企人都可能知啲嘢
真係你自己諗

曾經有咁嘅經驗，通常都係對方認為你唔係最適合，但又幾鍾意你，有更好就會走。

屋企人似乎對呢d 場境見怪不怪

好多男人係唔撚會出聲
你唔問 就永遠都係咁
或者等佢屌厭你

agger
雞肋

聽完覺得幾合理

點解搵到啱既個個人咁難

奉勸樓主唔好太投入當你當佢係自己嘅男朋友或者女朋友，有一日佢會突然間消失，你會好傷心。
佢唔會傷心，亦都唔會有咩感覺，因為佢會忽然間覺得從來冇當過你係伴侶，忘記之前對你對有喜歡嘅感覺。

我都未敢當佢係我另一半
唔敢完全投放
始終驚自己會係一廂情願

親身經驗啊...所以唔好投入得咁快，分手唔緊要，但如果對方到頭來其實仲未確認過自己會好傷心，到時連前度都唔算。

輕輕鬆鬆做個朋友啦，你輕鬆面對佢反而可能佢會投入更多

500days of summer?

咁先好

幾尷尬都好
一定要有呢個過程架囉
除左話可以正式確立關係
更重要嘅係表白係一對情侶之間好甜好重要嘅回憶嚟架嘛
利申絲 覺得一係要表白 唔係就唔好一齊
唔知有冇wrong focus
不過表白左就確立左關係就唔洗煩啦

我都係想認認真真搵個合適既人過姐

好神奇既問題 唔係好理解到 直接問對方會唔會更快

呀妹你醒少少啦
男人唔想對你負責任 即係玩囉
我過來人 唔確立關係嗰啲全部係玩

分析完
都係覺得樓主你直接問比較好
始終自己係度估都唔一定岩
問完佢唔答 就真係知咩事
就快啲抽身 雖然洩底左比人
但都好過係投入左更多既感情先發現
到時候就更加傷

根本就無咩合唔合理
你係咁諗就即刻將個責任推晒比人
全世界拍拖大部分人都唔係最適合個個架啦
結婚都唔係
唔通你又認定佢係真命天子？
根本你都唔知係點
你有咩資格一廂情願覺得人地係咁諗 將個責任推比人？

一路睇你啲字就發現你根本無打算面對現實
成人世界既男女關係本來就有好多種
你咁緊張名份既第一日同佢發生關係個陣自己就好問清楚
而唔係享受左半年依家先想上黎扮受害者
你可以信呢度其他人個個安慰你 話個男仔無確立同你既關係離晒譜
不過我好肯定佢地講既正論最終一定係傷害你

任何關係都會完 但唔係你怪我我怪你咁結束
呢件事根本就無人做錯野
純粹就係有一對男女投契一齊享受左一段短暫既時光 就好似夢境一樣
當你想拆穿個童話故事既時候
原本所有係美好既回憶全部都會變晒遺憾

唔再講了 真係曬口水
你鍾意繼續扮就扮落去

Sp

好浪漫

我都試過好似樓主咁
我覺得你要直接開口問到底你地咩關係
好後悔我果陣時無問
最後不了了之

過左半年先問好撚奇怪
不如借d意話我d fd想見下我男朋友咁樣
雖然而家又唔出得街

講緊，如果對方係咁確定樓主，樓主係唔會咁憂慮仲要唔太敢問好明顯兩邊要求嘅關係唔同啦
我真係明。

Yes

之前都試過咁 好中意好中意佢 亦都有出聲問
對方話係友達以上戀人未滿 之後因為一d誤會就斷左了 唔係唔中意你 未中意到想負責任

咁咩叫一直用情侶方式相處

騎牛搵馬/無認定你
都明你會唔捨得
但咁係無結果
利申：經驗緊

係明既根本就唔應該問
點解呢段關係過到半年佢自己都有份
仲話一星期扑兩次
咁點解你未確立關係又要同人sex?
男方都係隱約覺得你明先會繼續落去
大家都係大人啦
去到呢啲關係就唔好賴晒人

想完結段關係既咪自己主動淡出
男方既答案自然會根據行動出現
一味問問問只會顯得自己唔成熟

Stage 12345做齊掛

我明係因為我經歷過
我唔係樓主，佢唔明所以佢咪要問囉。
你咁理性諗梗係覺得係咁啦，當然啦半年雙方都有份但係明顯大家預期嘅唔同，樓主扮唔care姐，好明顯佢自己就當人係男朋友。

我兩邊嘅角色都曾經做過，我曾經試過好似佢男朋友咁樣，講真我自己都唔會覺得自有問題，到我走個刻我超輕鬆，因為我覺得我從來冇同你承諾過乜嘢，你傷心個屁？
唔該唔好擺傷心搞到好似我好衰咁

我為樓主好想同佢打定個底，我都叫佢唔好咁投入普普通通做個朋友先佢越投入，但人哋未去到呢個階段根本就更加卻步。

如果諗得你咁淡然，樓主就唔需要上嚟問

你似係佢sp多啲

騎牛揾馬？

N年前試過 係條友自己古古怪怪
有冇試過問佢咁我地依家係咪拍拖之類？

FWB

試下send 啲 男女朋友memes俾佢
問你女朋友會唔會咁？

其實同兵嘅分別喺邊？

第一次聽未中意到想負責任呢樣野
又好似好中某啲情況咁

入世未深
人哋諗既野同自己諗法係唔一樣架
試下狠心迫對方確立關係
要學識保障自己

有款人係咁，係鍾意人 但心靈上未有衝動到想喺埋一齊嘅關係 即係愛的負責任 就會呈現呢種關係

利申 過來人

依家啲玩家多咗好多terms
刻薄啲講句
人地真心無心想玩你
但實際做出黎係玩你
所以安個名叫Friends with benefits
想走無人攔 得閒又可以屌下閪
大家做朋友相處開心
要承諾要將來就不了

成件事根本唔match樓主擇偶要求
樓主只係想搵條友過安樂日子
但直頭搵錯對象之餘又搭沉船

唔搞清楚嘅話 對方一句byebye走咗你就邊個都唔係 冇資格繼續落去

帽事

你問：其實我地依家咩關係？

就解答到條問題

點為之叫心靈層面？
價值觀/諗法？